中聯辦凌駕共產黨

香港政府要聽中聯辦話唔使聽共產黨話